唔好再信有左膠企到咁前線，佢地係警員扮架

左膠咁怕死點會企咁前，警員扮左膠，扮阻你其實係拖時間拖到自己友增援然後拉人